英國天氣真係好on9

由3月第一日開始到依加，每一日都8號波）

即係邊處呀？

有時順風位好似有人喺後面推你行咁，好爽

每日都係大西洋爆風過黎。我屌你老母英國 屌你老母英女王。

日日都冒著颶風級危險返學

英國天氣不嬲on9

早幾日直頭10號波咁，超巨型風暴 所有野照上返工返學，完全無安全意識。多班飛機落唔到地，要轉飛

屌你老母祖宗18代臭閪英國英女王所有人民屌曬你地老母

笑撚咗
吹撚到我真係精神分裂

exact7ly

早幾日大風到痴痴地線

有冇巴打呢家係london冇野做
一個人到左步唔知去邊到好

今朝返學大風到傻左😑 吹到頭都暈暈地

我都係倫敦 大風到仆街 屌比得上香港八號風球

我呀！ 不過絲打
過黎做咩呀

懷疑咁樣搞到我班機delay曬

Exchange ?

所以英國興superdry windcheater係有原因

過黎放下假
可唔可以帶我去周圍行下先

放到幾時？
都得嘅
我本身有個仔要take care
所以我剩係日頭先可以

我21號晚番香港啦
方唔方便你先

無緣..... 我22 號先得閒

可惜
咁我繼續自己搵地方鳩

你冇同朋友一齊黎咩
自己自由行？
去左邊到？

10號風球都咁淡定嘅民族可能真係只有佢地

因為係我忽然間咁想自己出走下
所以冇叫朋友
岩岩係hawker house 食完野

次次一離開棟building 都要準備 帶定帽 拉埋拉鏈
Cls天氣

帶帽仲要dup 低頭以防比風吹走

Exchange完咗sem依加周圍去玩

早兩日過tower bridge 個人吹到行唔到

London +1
原來咁多人都喺London

你係讀書做野定係旅行呢?
不如睇下有幾多巴絲係London join埋一齊行下?
(其實係我一個人唔知可以去邊)

Ldn +1 hahaha
下星期好似多晴天
good for u！

有冇咩地方介意下

睇你係唔係港女 要食齊啲垃圾tea
係唔係要打卡
有冇文學氣色
係唔係food blogger

打一兩日風就係到呻
Glasgow全年都係咁

我係巴
唔食垃圾
想去d有d特色既地方
food 唔係重點,想影下相行下咁

又要開始鬥慘？
唔好啦掛

痴撚線，成日比人吹到成頂cap 飛走左

陰天 落雨 大風

比人？

自膠 比風
利申 都係ldn

個人最鍾意去Vitoria and Albert Museum + Natural History Museum + British Museum
可能我個人比較鍾意博物館
有興趣可以留返落雨嘅日子去 唔需要浪費晴天嘅日子
同咪謹記要weekday去
可以上網checkcheck佢地啲details
victoria and albert museum + natural history museum喺正隔離
嗰區叫 (South) Kensington
酸係倫敦嘅有錢區
附近啲樓自然都會好靚
我喺馬路鳩影都覺得好靚😂😂

咁我星期一or二去先
thx bro
巴打join唔join

咪話行街，揸車停低果陣，隔離車經過都震得幾勁下

夜晚嘅話
行Thames path都幾正
嗰度夜晚真心唔錯
影相的話
-
個人覺得可以去一次borough market食嘢
就咁嘅 我嚟咗七年都冇去過😂😂
但係！我去過嘅frd都話嗰度啲生蠔好撚好味喎
不過我自己唔食海鮮
嗰度就street food咁囉
可以感受下倫敦嘅street food用香港有咩唔同
-
btw
搭地鐵 夜晚一個人行
總之係咪都小心自己財物 袋好所有嘢
真係要睇好自己啲嘢
班仆街無論多人 日夜 都會好猖狂
好幾個friend試過喺街 地鐵 比人搶嘢
英國警察唔撚理 hea鳩你㗎咋
所以 去到邊都睇好自己財物

我要考mid term
sosad

多謝你呀巴打
唔緊要啦咁
我都覺london既治安感覺上mama地
尤其係朝早天岩豈光或者夜晚果陣

去old truman brewery 行下

我聽晚飛見就呢個post
我倆中要上埋中北部

吹到耳仔都痛

利申：北部

星期五六班仆街飲醉哂都好惡頂
次次收工都同班痴線佬一齊搭車
有次行返屋企個時無啦啦有人係後面啪我膊頭
另轉去係個醉到傻嘅鬼妹問我are you alright

讀書 我絲

以為自己出post 英國天氣真係on99

屌 係
醉嘅鬼佬真係要小心
好撚狼死

傻啦 玩得開心啲呀
如果之後有伴的話 又食厭西式嘢嘅
不妨去The Shard嘅Hutong （胡同）食北京填鴨
好撚好食的
但係切記要早幾日book位
嗰view都好正
book到嘅話最好叫佢比靠窗位你
So Japanese嘅鵝肝飯都幾正
我本身唔食內臟嗰啲嘢 但係呢個鵝肝飯屌得過

住north London

我都係絲
你住邊 ？

生蠔去whole foods 自己買返去開平靚正

巴打有冇tg

有冇興趣做導遊呢

Finchley
你呢

呢個真

大風到耳機都爭啲甩

你想玩咩先

黎左幾耐呀

你話事啦
我一無所知

咁近 ？ 番工定係番學

德國一樣, Autobahn大風到架車飄下飄下

有絲join的話我都join得 近排悶到飛天
利申返 藍絲

大約一年咋

返工係正沙灘隔離 每日行返去比風吹到仆街 吹起哂啲沙打落塊面到 屌

咁揾日約出嚟啦 我放緊Easter

抽一日半日大家出黎玩下啦

習慣味呀 ？
黎讀書？

咁早放我4月頭近月中先放
好呀可以食個飯

留定名

習慣啦 生活正好多
係啊 讀緊書
你呢？

最衰你12號先得閒啦

我好得閒

我都係 最近netflix過日辰
日日煲劇食零食成個廢青咁

你地有冇tg呀
可以既話可以約出黎食個飯
我連有咩平靚正既野食都唔知

你開個谷？

唔係要有你地tg我先開到gp嫁咩?

呢幾日落雨加大風真係好難頂

我都係Greenwich讀書喎

今日勁大風囉頂

已開，下面有拎

打錯，係上面有拎

澳洲仲on9
出門口見勁大雨
入屋拎遮出返嚟即停加出太陽

倫敦幾時先夏天，唔想咁大風加凍

ldn+1 等easter去旅行

以前住過brighton近海邊 一個月實有d日子出唔到門口

我都住Greenwich 附近
有日差啲比吹跌

on9，香港濕凍全世界最勁

順風踩車先爽 呢幾日順住個風向唔洗點用力 架車都會auto飛車

雖然掉番轉逆風而行 就好似人力車載住兩個肥婆咁 踩極都唔去

jm9

我嚟咗9個月都無見過香港人

我個個area唔少Asian
不過好多都係內地同台灣

你喺邊？

證明大自然要白人先可以係果度環境生存到

Lewisham
Greenwich 下面

日撚日都落雨 做乜鳩

多謝你巴打
想問下黎緊4月去唔知通常天氣會點呢？

可以約出嚟 巴打讀書定做嘢

企都企唔穩

澳洲撚表示只有一個 severe weather warning， 行雷閃電大暴雨都係佢
番唔番工同番學？屌自己決定啦

想問下london既巴絲打
你地租屋點搵roommates?本身既人住埋3月就唔續租 自己住唔起成間 要搵地方搬 但無從入手
利申 留學生 zone6

之前中六grad去過英國stay左個幾月
感覺都幾舒服 但香港有offer就算了
之後好無走黎exchange好

大風到成日吹甩頂帽

SW 嘅朋友， 我住Deptford wor
大半條街嘅人都係黑人

係咪得我會帶帽遮住鼻同口 唔係連呼吸都吸唔到